其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(32)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

要返工啦！好不安呀！！

冇人

中出又一又一又一又一

F5左幾次都冇人留言

春春mon po勁

以為春唔會咁快開到

平時揸兩下當交功課咁，仆佢個街

可以安心瞓覺

我f5咗幾次都見唔到

春係為左開post

唔好睇少毒撚

但會想拖
以為可以扮冇野
以為可以變番以前咁
死蠢

交功課，有無咁厭惡
有得揸仲咁多聲氣

冇人搶 所以都係中出

用錯方法
我都喺咁岩睇完段片
F5試下，點知原來開左post

快啲訓

要禁下又差下。好似面包咁

逝去感情如何留得住

嗚呀 1001咗一次已經好好

有時就係唔想面對
明知現實係咁，都抱有一絲期望

恭喜

後期好明顯係厭惡，開頭都會扮下野咁

佢去揸大波妹喇

渣佢自己肚仔波

仆街黎

垃圾

係喇。由佢食自己

呢個要祝佢不舉

最搞笑係佢唔知我知呢件事

周圍唱真係無品

屌 好仆街

勁撚似cctvb啲情節

第一個錢就駛咗,乜都無做過,呢啲咪浪費公帑

咁快一個
等開工

兩年喎

我都話我單純

傻仔就傻仔喇

我get到妳想咁講

我唔係會當面攤牌既人

單純 on9

果陣係咩感覺

之後就知道駛咗錢要有回報

咁忍得

反白眼 攬住我我冇理佢

真愛呀,屌你

又唔好咁講，雙方付出先啱既係

毫無睡意
但都要訓了，早抖咁多位

要賠錢，不了
個下係好冷靜但都好委屈咁樣

換轉係我實星佢幾巴,叫佢去打飛機

早抖喇，成個星期慣左夜瞓返唔到轉頭

家陣我都有付出架,出錢出力出感情

恨人亦要花氣力呀
我慳返啖氣重好喇

早抖光年叔

咁傷心 當交學費喇

到果刻仲諗賠錢,真係好冷靜

為左個衰人賠幾千真係唔抵呀嗎

咁好唱口
放過佢亦放過自己

Tg係味有十大狗公

之後果啲計落無賺但亦都無蝕

果一刻拆佢祠堂都係合理

帶眼識人喇以後

我未遇過

不想動手 掂都唔想呀個下

開心過就好～

我愛肥妹

唯有咁安慰自己

肥妹愛你?

肥妹唔愛我

咕咕咕,大家快啲起身

中出夠鐘屙尿

花生夠鐘放工未

早抖

春

New post Lm

要起身返工

肛

好攰呀！

好眼訓

Hi all
星期一，尋晚訓得好差，又肚痾

保重啊

放完長假後返工真係

又爆一個
返工都吹到兩三點
什麼是青春

痴線琴晚十點訓左

光蟲
當減肥啦
太辛苦要射波

10個鐘睡眠一定好爽

又眼瞓眼又攰
成身冇哂力咁
仲要返5日！

青春不是屬於我的

我今晚都想試下

你開新po

開完已經傾唔到啦

好很爽

試啦春

春春落柯打推呀

今晚春春要早訓

今日天氣剛剛好

首先要瞓得着

Pish

肛你是最好的
不過應該一開工就有人

禾的青春笑鳥一處不回賴

咁易減到就好

我唔係好知要點請假

是遊山玩水嘅好日子

蜰
三舊水加醫生紙

是訓覺既好日子

咁早好難訓得著

今日一定好有精神

早呀

腸

卡比瘦

今晚我要早訓呀屌

勁眼訓就可以架啦

好眼瞓
又要番工了

Seed絲！

腸腸 好耐無見

超精神 扮工

在在有一個月扮工

paris

🐍👑

所以今日開始天氣真係好好呀肛肛

一個月 為左扮工抖足精神

我有睇post但插唔到嘴

照插丫嘛

狗up啦我地一齊

鳩嗡就得㗎啦

好返未！ling ling!

未好晒 但要番工
有野要星期五前交

get well soon

好靜

我昨日叫春冇人理

比同事做？

我都想
但我最細加新人 做唔到應該過唔到probation
雖然我已經諗緊轉

轉
如果唔啱就轉

半條人命點返工呀

3月已經轉左2份

er...
當我冇講過

不過依家呢份算真係最唔岩做
可能都係去埋旅行就轉

今日好番好多了

轉工真係需要好大既勇氣
成日驚係由一個伏轉去另一個大伏

老帽

根本返工就係一個大伏

唔好死呀 上黎報平安呀要

早晨

開完會既我已經頹左 仲未調節番個心情

冗員

花花

岩岩比阿頭捉左入房傾計
睇黎我同間公司都唔多夾

今日冗唔晒,我頭先聽兩team人既progress,隔離leader放左假我幫手睇住先
好多野要plan

足球員

不能同意更多

同志，要懂得放權呀

係就快 過左probation要好耐通知期

依家都未夠一個月 可以即日走

法國開親會從來冇好野

放左喇,有d要我自己先跟到

run dmc

咁今日勤力啲
聽日咪可以繼續冗

在在 好眼瞓

一陣夾埋d vendor其實又做完

好精神

精神病

邊個發明咗返工

出出 琴晚好擔心你架

Sorry 其實係我

好精神 十點訓左

開會簡直浪費生命

屌呀

我要給佢米田共

多謝關心
我冇事。好似係

老帽表示羨慕

偶巴都好似係

關注前列腺健康

返到我愈籬愈窮

你今日屙咗未？

早晨呀大家

你我有責

我都早訓
但沒精神

花生早

我無論幾點訓
第二日返工都係咁眼訓

為了薪金 一萬元

花生依家先起身？

花生

me2
永遠都唔夠瞓

好大督

花生放假？

記住帶定津路烏龍樽出街

返多份啦

大蛇屙尿

屎？

好羨慕

早啲訓啦

十點幾

我平時都好少早訓 琴日頂唔緊

係 唔好打我

通了頂最後

搞咩通頂

月頭都糧尾鳥

又通

放假可恥

11點前瞓真係會好夠瞓

日頭做唔到野，要夜晚先做到

長崎良美

無限打字

nth巴

青春

小老帽

返工本身就是令人疲憊

在在

風水輪流轉

其實好辛苦，但夜晚先專注到 有冇方法可以日頭高效率地做野而夜晚瞓覺

就是我

說好的2點前訓呢
不過最緊要攪掂

唔好上連登

功課搞掂未呀

嘲笑一眾返工狗
你大鑊鳥

咁正

但係好難
我而家暫時係一點前訓
但琴日都點幾

今晚冇野做就實係12點前瞓喇可以！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

仲唔輪到我

搞掂喇
但黎緊有份3000字

你以為啦

無野做就梗係要夜訓啦

我琴日11點瞓但都好眼瞓

大家都咁早訓

冇上都專注唔到 試過兩日唔上連登ig fb個啲都係咁

呢個真 十二點後做野高效率好多

要日頭唔心郁郁傾計先得
以前都係夜晚做到三四點 deadline做到朝早訓醒番去交

me2

寫到人都癲呀

啱呀
返工就眼瞓

花花係咪好細個？

怪怪你上水啦!~~

嘻嘻
到我唱不要去羨慕不要去妒忌

我覺得係慣左將啲野搞到好夜/玩電腦搞到夜瞓 要改下

做咩通頂呀

今晚12點後唔會見到我

25

夜晚我反而係寫唔出野 一定係早上晏就做

出糧=糧尾

慢慢改緊
我要做健康撚

岩岩好入呢到

一找卡數........oh no

其實我讀緊PT，都係Deadline Fighter
但係我電腦佃Mon爆左呀

魔鬼
唔會俾你講中

仲心掛掛添啦

過緊老人家生活
早睡早起

上連登真係惡習黎

咁你點算

唔知點解 好想將呢樣野放係朝早

留名，今晚1點見

我都想過養生生活

做紙

仲讀緊書？
真係好

準備9hea到2點先返公司

戒緊了

好爽

羨慕

轉變為養生po
我都想早睡早起，但成日唔捨得訓

你份工唔俾你過

不過一開返data發覺全部地方都冇人搵，就安心做野

過過吓就慣㗎啦

你走啦我唔想搞大件事

杞子保溫瓶

戒唔到呀

瞓覺重要啲

訓夠真係好C服

少壯不努力既例子

我個部係laptop
用Hdmi插電視
但係件事好差，睇2下就頭暈

有咩方法可以練好英文

而家飲凍嘢食熱氣嘢都係好大罪惡感

注定我早死
而家試緊早起 番晏都九點左右起身
其實係幾次都自然醒
老啦

頂唔緊，呢牌日日瞓四個鐘

唔鐘意訓覺，明明無乜野做，但都唔肯訓

你都係冗員啦

搞咩爆左，你打佢黎？

中央好舒服

但你份工會搞到睡眠質素好差 因為太唔定時

掉翻轉, 唔想清醒

搵條女陪你訓

唔緊要

我好勤力上班架 好似係

但瞓極都唔夠

自然醒就唔緊要啦

好辛苦

勁想打9自己，想食ADHD啲藥

我都會做做下野就讀返書

我果時都係pt讀返個degree，臨交dissertation果幾日，拉左張枱埋床到，一起身就開工，做到攰就直接攤落床訓

凍飲少飲咗好多
但熱氣野狂食

而家肯努力都好呀
我係到而家都唔鍾意讀書

仲記得細個話要戒用電腦

有書讀好呀

點解細個唔俾心機啲

我試過想戒用手機

搵個鬼妹

搵春大大練

咁會更加無得訓

我已經讀唔到書
慣左遲上堂 上堂唔聽書
考試前先溫既模式

做乜咁sad

但再讀返就會發覺真係好難追，慣左返工

其實又ok因為番工真係好攰 而家發夢都少咗 同快訓著咗
但身體真係差咗
想去搵中醫搞搞佢

我都遲 grad
細個陣俾老母谷到唔想讀
大到咁上下突然開竅知驚

誤會咗你

Laptop攞出去Group Meeting
可能Un到掛，無表面傷痕
但一開機就⋯⋯

凍嘢我戒咗都ok
熱氣嘢就算啦

細蚊仔先會唔肯瞓

開始老既徵兆

我都唔鐘意
鐘意學新野但唔係紙上談兵，鐘意落手做個啲

會不會水你買幾皮野冬蟲草

完全溫唔到書

夜晚食訓覺藥好過

應該好多人都係咁 大個突然會努力

細個話唔同女仔玩
btw, 而家除左返工真係少用電腦, ipad解決晒大部分娛樂

咁易咩

因為細個唔知自己想做啲咩

係 同啲細路中學以來冇斷過咁讀係有啲分別

我係考完會考先知想入行 但太遲，就要兜路了

我要保持細蚊仔既心

其實我發現同教果個都好大關係
教得好, 令你覺得有得著就會鍾意.
不過大部份都係求鬼其照 notes 讀算數.

大個就俾女仔玩了

返工讀parttime真係慘過食兩舊屎

行申 食過

我已經係咁 唔會訓得耐

黃丸仔世界第一 咩時間都輕鬆瞓

Me2 今朝六點半醒咗

好想讀書 同學新野
時間卻太少 nononono

女仔真係唔好飲凍嘢
呢幾日痛到痴撚線

爆到咁既
可唔可以將啲野係哂左邊睇同做，細mon啲啫當

戒啦 平時食下薑茶紅棗茶

有心唔怕遲呀花花 呢行更加冇所謂

讀得好就好

其實岩岩 grad 搵緊工
乞食人文科唔知做乜好

中間有諗過放棄，但唔甘心

你又早到咁

Full time?加油呀！

知想入邊行已經好好，有個目標
我到而家都唔知想做d 乜工

我飲凍嘢唔會痛㗎
但最好都係唔好飲咁多

但好快瞓都好易醒 好淺層睡眠咁
中醫都係持久戰，要好多心機

由細到大都想唔使做

其實呢個應該係寫滿字嘅Word
唔係空白

讀文科出嚟做緊19文職

腸腸 我食完個雪糕就黎
痛住番工做野真係好想死

但黎緊夏天真係好難忍

政府啦

多謝腸腸

老人家係咁

正苦工？

最好唔洗do又有錢收
有兩層樓收租就可以，前題係果兩層樓點得黎

真係好想死
以前唔痛出嚟做嘢越嚟越痛
夏天點戒凍嘢呀痴線

咁古惑

但想入同做到兩回事，中間個距離好遠，好不容易先終於叫掂到夢想
即係你份工可以一轉就好唔同既？

都算係既

可唔可以求其買住個垃圾mon頂住先

好健康呀

考到先得架
唔想拎住個 degree 做中五位
政府工升職有排等

倫敦金幫到你

但我唔早瞓

倫敦金請唔請毒撚

身體差既訊號
以前成日游水唔痛
而家個個月都痛

咁今晚開始做啲訓

對你張枱可以拉埋床有興趣啲添sor
但我書枱隔離係細佬張床 我通常係廳做多

財務自由
人生目標.
其實果舊錢話多唔多,話少唔少
慳慳地, 千零二千萬左右應該得
好似係

係咪要高大識講野個啲

好羨慕 我訓上格床

25歲仲有時間既，況且都見到終點了
視乎我搵唔搵返呢行啦，唔做返呢行咪做下其他19文職工

係呀好多教畜
打份工心態咁教書，學生又為張cert既心態上堂咁

我都係上格床 小小的角落

但係好鍾意呢個小角落
自己既小世界

至少把口要掂啦

用緊電視睇，條頸好辛苦

如果一直單身就大把時間 但個終點都好長，入左行都要讀書
到時考政府喇又，安安穩穩過下半世

通常講完都做唔到

係 咩都有啲咁，可以唔落床過一日

係呀屌，仲要記憶力差過以前

嘩

屋企有兩部電視？
咁大mon做紙應該好爽至真

打爆機

朋友細佬做緊

身體差，學野慢，記憶力減退 老喇

成日記唔到近排發生嘅野

我以前都係咁諗，但做左幾年後，發覺出面個市仲19過政府好多
而家已經係叫市道好，唔敢想像差果時點算。

政府叫做無風無浪俾你睇到個將來係點，私人市場變數好大，際遇好既當然可以搵好多，但眼見大部分都係人工唔高，升職困難。
仲有最大風險係被炒，而家d公司多數轉左contract制，當你有返d年資，人工去到某個位，好易成為開刀對像。

做乜咁激！

賣屎忽引富婆

毒撚定mk先？

但係條線太短，又要坐（訓）床做
兩下就訓着左

我都有諗過其他 但呢行最鐘意，真係冇計既，前世做錯事

除咗食野去廁所 真係可以唔落床

係咪上咗車啦已經

不如買條長啲既線？

其實係入面爆，出面摸落仲好光滑
我諗我練左內功

廢青生活 爽到不得了

果張係d cheap雞摺枱黎 日本城都見到
我用notebook做，所以有個平面就ok，唔夠位就將d notes 攤開係床到睇

同你細佬調床 等家姐畢業後同你換返

冇通知好煩，要慢慢碌上去睇完又彈左落底

我有讀呀 我鍾意bio 但係同時好鍾意啲中史個啲科

我已經搵左上門維修，一陣就收機去整

聽過有家姐趕細佬出廳瞓 自己霸房

表面冇事咁勁 去圖書館個啲做算

是咪發脾4

我琴日返公司做
無冷氣 好熱

即使拍拖結婚都大把時間 唔好生仔就無問題
入左行都要讀咁慘 不過夢想就無計既
已經係咁apply 正苦工，認命了 跳point加通漲已滿足

好橙

我淘寶買埋張枱仔放上床.
唔用時放床尾唔會踢到
收都懶得收

好彩以前同阿哥一間房無呢個問題
訓廳好凍

絲打

exact7ly

以前約人唔使mark底, 而家要

買左架波子好似係

最大鑊係mark底都唔記得開返黎睇

大師

連登做乜9呀

咁你大件事D

May the force be with you

已經變左金魚記憶
唔記底轉個頭就唔記得

因為太多人約你姐

垃圾連9 錢就識搵

你就好，捱過了

我一定會記得
因為平時冇人約

讀喇！好支持人去接觸新事物
但返shift啲時間真係好難就

因為佢偽毒嚟

呢頭約個頭就唔會記得

讀書靠住自己先
新野就一路試緊

要返學 要做功課 做present 落field 考試
不如一鎗打死我.jpg

非也 咁d舊同學聚會都約ok耐 唔mark記唔到

偽毒可恥

偽毒可恥 @在在

我都要 因為好多時都成個月前約

多謝科技 唔係應該俾人炒左
好羨慕d人問佢乜, 佢都可以即刻諗起答到你

冇人約冇呢個煩惱

post 又唔幫我del

真毒無人信

真毒所以先長存係到

偽毒可恥@在在 @花生

係！！

你偽毒形象 深入民心

我毒故我在

偽毒可恥@牙春

想搏我話你偽毒 ？

唔話

偽毒呀春

仲未del

偽毒浩然

真毒牙seed

我係真毒阿

但咁早約成日無咗件事

成日有街去仲唔認

好多朋友做呢行 要夾shift約
我早兩個星期已經約咗五月頭既聚會

燒埋我個度

邊有街去

中出 is watching u

你就偽毒啦,番左去歡樂瀨尿

直線表示自己好難約🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

偽毒可恥!

好多人約

係囉

娶到護士=人生勝利組

衝呀

唔係幾想識護士 聽講好多脾氣都好西

你死喇

你曲線話花生bb

花花都好似係

夾同行先難約咋
放假次次毒留家中

約我地嘛

@浩然 偽毒

我係真毒呀

方丈份人

做咩攻擊我
又柒又冇人約仲要俾人話西

你地放假我又冇假

殊 唔好講俾人知

Hi

cda

Hi bada

好似姐,我都唔係話你

好小器

平日都得
辣殺工好早收工

Hi 傻c

hi 巴打

食飯團

Nth絲夠鐘扮工啦

咩ec?
食 飯團🍙定食飯 團

我知錯了方丈

摺枱重方便過一大張個啲，周圍放都得！
通常一放啲notes係床就會好快入眠

佢成日都咁樣同我講，因為我啲野成日會放係佢到

你知道得太多了

食飯團 啦你

恰9me

點敢恰鳩方丈

黃秋生

花生好正 有咁多鐘意讀既野，好羨幕

用左幾耐個mon

好撚賤

錫返

做咩恰9方丈冇頭髮同要食齋

中出 equal to 瀨尿

我都要食齋啦

忍尿真漢子

3年幾

花生c係護士

我認真工作的

係我貪心太多野都想試 人總係有啲幼稚既夢想同幻想

幾時先放工 今日EQ好低

就架啦 好似係

你食咩齋 酒肉和尚黎

仲有三粒
屙下尿斟下好好快啦

襯住仲年輕就去試下
老再真係返唔到轉頭

你今晚同我留係到ot ！

好想匿落枱底

人真係好19
以前有時間又唔願郁
依家忙到癲想地球轉個圈

好鍾意食華園齋燒鵝

唔話俾你知等你心思思

我督尿要痾3粒鐘

好快就放㗎啦

記住有力挺起胸膛即管好好作反

我唔撈啦
you're fired!!!!!!

要留時間俾另一半就少左好多時間喇 生埋仔人生已完
係呀要升職就要讀，又要靠張沙紙
咁多人爭都入到，等下喇

中山 做個真的漢子

好麻煩 搞到好易斷左唔回

係出
中山大笨象mode

痴線又比人卡住進度
等左個幾星期d 人都未放權比我做野
又比最大粒既大佬捉左去講請大假d 問題

度秒如年難捱的離騒

十卜

而家入房同腦細講

匿去廁所會唔會好D

鐵拳無敵

係因為唔會睇晒d reply diuuu

dum信啦!!

利申:好想

試過唔舒服匿左廁所一粒鐘 無人搵過我
零存在感的毒撚

花生重有試啲咩野

嘩正 咁平時落去買馬都得

你冗埋呢個月先啦

又笑9me

完左就好喇 過左海就神仙

好多野影響 唉

有時勁眼瞓都會去廁所匿返陣

咁衰架 無人知你唔舒服定公司太大

但你前列腺

快d生仔 hea做唔炒得

青峰好勤力up ig

隔壁有人屙屎點算

咁我要今晚落lkf

華園啲小食係真係幾正

小情歌

好想可以話走就走

今日真係不適宜返工，又忙又眼訓，仲要肚痛

有無人OT 時間先做得最多嘢 正常時段做做下嘢成日俾電話阻止，老細又搵你入房問嘢
OT 無人阻，專心做晒一件事

識貨

人都係貪心，唔係衰個邊咪得 試多啲先知鐘意咩同想做咩呀嗎

Let me go

策騎埋都仲得

喜愛夜浦4

我有永不ot法則

係 追唔到post，太亂

老細唔響樹喎

唔係位 啲人以為我去左其他地方做野
或者可能以為我去左蛇王

已followed
好掛住青峰

冇女騎司了
家琪bb都退左役

正苦好小氣

潛水已經自學成功

差唔多了

好多活動 好羨慕

沒有 有朋友幾熱衷 成日講

可能佢地心諗廢事打擾你

毒撚收工無野做 唔介意OT
有時OT做埋d 野，等第日唔洗咁忙，多d時間扮工

點解？因為毒冇人約
啲朋友個個拍拖
咪自己搵野黎做

我都識 一陣潛俾你睇

唔充沛但唔想再繼續頹

25真係好吸引
證明在在好勁

儲錢去學啦

我覺得自己是零
已頹咗

屋企同公司好近??

OT既話我返到屋企真係都冇晒時間.....

要迫自己唔好停先得
O仔先咋 睇下鍾唔鍾意先
同埋啲假冇咁長
花花快啲學完游水都學

放工已經好攰
咩都唔想學

唔想到再老幾年又後悔
已經後悔咗好多樣野

點解你家姐識咗多單身男仔
點解冇人介紹俾我

點解我身邊都冇人介紹

叫你家姐介紹啲黎

1個鐘內，唔算好近，架19紅van收工時間等成半個鐘先上到
平時無約的話，都係返屋企無乜野做 覺得不如係公司做埋d 野先走

因為轉咗另一樣工具

仲有2年

得個想字
攰到無動力去學

花生好勁
十項全能

係 自從有ipad後，我都甚少開部電腦

冇喇，本來有個朋友教，跟住斷左我都唔好意思再煩人
我都好想學呀，朋友話唔識游水都可以學，但真係好驚水
想快啲學識

2年唔知係真定假

超勁 好好學

毒毒冇野做只好消磨時間
樣樣都想學但冇樣叻

你同同事叫下春 可能就會有人介紹

但青峰開心咗好多

真，辦公

在在一齊玩

去米4池，包唔會浸死 慢慢學
以我經驗，學識點樣係水入面由平變返企直，就唔會驚浸親

我都唔識游水

下個月打算去學游水 ja 好難

真。奴工

如果我都過緊青峰依家既生活
我都好會開心 享受人生

學過學唔識
已自我放棄

有錢既話就得........
但...
哪有錢

因為佢唔洗愁搵錢

識啲就得架啦
我都想學踩單車
呢樣唔識成日俾人笑

英文書法
不過我都停左一排.
個習慣一斷就無了

唔識游水可以試浮潛先 有救生衣係身感覺安全啲

佢地個個好開心
首先要有錢

我諗我呢世都唔會做到佢一半咁

我係年年都話想學都無去

我識呀不過我唔識剎車 個撚個都避開我

做完月老但自己繼續一個

我都想學
我寫字好核突

單車不個下晝可以學識 糕

係呀 所以一定要迫自己

毒絲試過自己一個拎住塊浮去自學
搞極都係唔識換氣

對唔住我笑咗

上網跟素材試下

唔識剎車都夠膽話識踩

想用新地收買我

#metoo
連高音都上唔到佢既一半

我只想身家有佢一半 唔貪心

租過架ofo bike
仆佢個街個break比人剪爛哂既

我都上網學咋,
都呃得下人.
出面學好貴,
初學我覺得唔洗.

有冇睇過戀愛自由式
擾流泳法

踩單車同游水應該細個就要學識 大左好難學
點解我兩老細個唔帶我出去玩

破冰轉身?

我成日會變左淨係企係度
唔知點搞

破冰轉身

師兄識貨

兩樣我老豆都教到發脾氣

嗚呀

我識

其實唔難系列

我識架

中學都已經太遲 中學仲次次份m到唔學

剎車撳手掣咋bor
踩單車我都係有一年同d同學去長洲camp，夜晚無野做係到自己邊踩邊學

變了係池邊望住個天嘆世界

自學會唔會死架

兩樣都唔識 細個就毒留家中

游蛙式換氣簡單好多

好想去陽光與海灘識得游水
下下係海邊勁無癮

我會刹得好急 後面會撞上黎

1.2m 池,
有咩事咪企翻起身

同小朋友爭泳池用

咁係你後面唔識踩

唔係掛，好易出事

拎水泡is ok

好心有好報

我 d 手腳協調唔到
亂咁撥, 游到瀕死掙扎咁

好在踩得唔快已好早發現
比佢呃左3蚊

兒童池先危險

毒撚係由細個錬成

屋企人搵食，細個都唔得閒理我，所以兩樣都係大個自己學
果時小學見d同學個個都識踩單車，自己on99企係到

忙一忙番黎又五版

單車易學難精 要識踩唔難啊

我想架咩
大池最淺都 1.4m,
企係道都浸過晒頸, 搞唔掂

細個老豆有教游水冇認真學

細個比人掉落沙灘浸唔死學識

放鬆個人，自己可以攤屍咁攤你水面
第一次游到一段，會好有成功感

有冇咁矮

ummmm⋯⋯

我家姐細個都係老豆dum佢落去學識
點解唔一齊掉我落水

我米七都黎緊
懷疑個深度報細數

浮潛試過好幾次 第一次驚到攬住個fd唔走 後來好啲有自己一個去過

要同你保持兩秒距離

泳池唔識企係度浮
係海就識

好撚認同！！！！！！呀！！！！！點解呀！！！

你而家約下呢到d巴絲去玩補番數

跟機

瀕死掙扎
d 救生員應該長期留意住你，睇你邊次係真

嘩,巨人
利申150

而家DUM

係

一唔踢水就沉
愈游愈長,
但唔識換氣,
所以最後都係企翻起身

係，好似啲師奶浸水咁.....

依家dum會浸死 不了

1.7係頭頂
你面好長？

帶水泡算啦

游過幾米，唔識換氣，完左
浮都浮到下既

可能你本身有多個家姐
dum左兩個落去，得一個返上黎

大家出黎會唔講野 集體毒撚各玩各

我試過有救生員埋黎同我講叫我去淺啲既池

莎士比亞既人間悲劇

呢樣我都唔識, 所以要不停前進 或者攤屍

有分別架咩

肯定出到嚟大家靚仔靚女
我就成條grad din毒撚咁

咁大個人仲水泡

你趺左既係呢個金色既家姐定銀色既家姐呀?

出去都係上返post吹

又欺騙感情

我請夠十杯,介紹d黎is okay

出黎繼續係post傾計

應該同你進度差唔多

大笑左

係時候突破下
今個夏天學埋佢

游過十八萬尺後 也不會足夠

我先係個條毒撚

係唔識
唔識既家姐呀

好sad

衰過grad din毒撚

一齊去學游水有冇得撚

去camp

偽毒花花！

那年十八 母校舞會 站著如嘍囉

其實唔難
原來可以係度開番個三項鐵人研習小組

仲要識講野

又一條毒絲去踢下水咁囉

過夜

那時候 我含淚發誓各位 必須看到我

一路向西

已經成咗好多團
但全部虛擬成團

最偽毒原來係花絲

好多偽毒

好睇閒日中午冇咩人，柒到喊

有呀
海既浮力大d

係 得膠花有睇頭啲

咪係

乜團物團全部無影行動

你都係偽毒

咩呀

但海有浪.
愈沖愈遠,
著住救生衣都要 fd 救翻翻船

真毒呀

偽毒先有街去

我都差唔多

戶外活動

你地好高呀 我得米2
哈比族

過夜活動

已經發展到去camp同傾計，偽毒lv99

約大家一齊去

膠花個日我得閒都要出

渣遠啲㗎船冇乜浪

去過一次就冇再去

報名

我真心架

遲d 泳池會立塊牌，請各位家長唔好隨便丟棄子女，帶黎既子女請妥善處理好

真心我都想試

出街都淆
更何況去camp

咪係你睇下佢地既樣邊度毒

有咩活動玩

子女=垃圾

我帶埋媽咪去

價值觀扭曲左

絲打團 唔岩你架

lv99

係連登唔扭曲冇地方扭喇

花花你有排比人話偽毒

玩緊模擬市民

咁樣對我好咩

肛肛要出

行山 食飯 唱k 睇戲 咩團都吹住開

做咩扮唔識

因為你lv99

分唔到大家既真名

游水

0.99

偽娘

有J絲打

著件面堅尼黎睇過先

D 肥肉嚇死你

記得著住黎泳池

姿勢唔正確

我有波㗎

咁岩呀 我都有

一齊

我都有喎

冇jj先可以玩

人生真係好苦悶

我帶埋較剪等大家

為咗學游水不惜自宮
好感動

偽毒花Camp都可以去
學下浮潛就bam人
公平咩

係咪準備add中出?

我cda黎

點解呀

証明下

我真毒
Btw是游水

游水就算啦
我都識，雖然游得好樣衰

add我啦

可以唔駛剪jj

今既返去搵下第二個電話

中出 又一件

目的要放中出上黎

冇呀，我冇呀

咁狠毒

你會點証明係女人

未撚到

保護自己

咁你就係男人！

留名待笑

咁㗎咩

我都好想

你地搞左D咩

我想抄中出牌

我有

大家都有 y....

佢個id公廁嚟

已經入晒腦

你加左我先,我再俾中出id你ok?
btw y..........

大家放工未 我已經就返到屋企

我係咪miss左野

睇post 再動下腦筋

你都爆左人地個id既變種出黎啦

錯過，也是一種緣份

背埋人地個bio

Ot! Ot!

花花 有冇懶人包？

好衰呀！

搭緊地鐵

春春典解牙

唔OT, 有frd約食飯

偷走左

我都想del左再黎過,唔叫浩然喇

tg 無限開㗎啦

我呢到都可以早收工 平時有野做早半個鐘收工

同過太多人傾
發現冇咗好多朋友

春姐唔好unfrd我

叫咩呀咁

叫然浩

頂你, 咁都記得

食屎
一隻兵都冇！

d兵排到過海啦!

老細唔係度真係冇皇管

我第一個中出佢嘅

我邊會

都冇add 過frd

偽毒！！！！！！！！！

然後，就沒有然浩

大大力狙擊！

唯一一個

偽毒99有資格話人咩
我同毒frd 食毒飯

狙擊偽毒99

我唔信

I am 0.99

你唔accept我個request

可能如果我,可惜沒如果

我都唔信

我打算一個人食金拱門

我都去緊買雪糕

唔好唔開心，留多次囉

真

unmen..

@朱古力新地走花生

頂你

冇錯！

又有人啦
屌

ni

删左佢 再黎過

Or

好似我咁删曬啲對話佢

唔使打卡無人會知

仲唔係我遲到早退既大好日子

你叫我留既

agger,成日都遲半個鐘先番到

花花比人話完好激動

咁我地留春姐個id咪得?

偽毒99

好自然讀左偽毒鳩鳩

Same

好似又係wor

偽毒春春

呢啲例牌

番到先再坐低食早餐

又準備爆post

唔洗問又係中出⋯⋯

召喚中出

無得同佢架FC鬥架啦

1001

hi

@y.....

我唔會輸俾同一個人twice

我唔信你敢咁玩

@yo...............

激將法？

去痾屎唔開post

999！

琴日先返睇完

爆埋你